有J冇女 定 冇J有女？

假如你30歲都仲係A0，呢個時候神話係佢懲罰你，
話你呢世都唔會有女，冇得叫雞，只可以打飛機。
但見你咁慘，佢有少少唔忍心，就畀個選擇你，
話呢個世界只要係你鍾意既女，無論広瀬すず，定IU都好，
都可以即刻係你面前出現，做你女朋友/老婆，人數限1，
但有條件，條件係你呢世都「唔會有J同相關既野」，
同埋，你要養佢，佢係唔會畀錢你， 養你。

有J冇女
利弊: 可以買飛機杯，公仔，用佢地黎享受性快感，但呢世唔會有女，冇得叫雞。

冇J有女
利弊: 可以令你女神做你女朋友/老婆，可以用手搞佢，但冇J同相關既野。

處？

有j有女

有J有女

你自己冇J好了

冇J冇女 唔洗煩

你無J 我有女

無J有女

Sheshe

你都on9
冇咗條j重有條女又有乜用，都冇得屌

你都on9，可以方便屙尿。

本身所有男人都有J 但又要幻想自己冇J 自己切左佢囉

有 J 冇女：維持現狀
無J有女：轉職 TB